Question: Is the following sentence plausible? “Kyle Palmieri was called for slashing.”
Answer: Kyle Palmieri is a hockey player.
Being called for slashing is part of hockey.
The answer is {true}.

Question: Is the following sentence plausible? “Joao Moutinho caught the screen pass in the NFC championship.”
Answer: Joao Moutinho is a soccer player.
The NFC championship is part of American football, not soccer.
The answer is {false}.

Question: Is the following sentence plausible? “Carson Wentz set the pick and roll.”
Answer: Carson Wentz is an American football player.
Pick and roll is part of basketball, not football.
The answer is {false}.

Question: Is the following sentence plausible? “Jonas Valanciunas beat the buzzer.”
Answer: Jonas Valanciunas is a basketball player.
Beating the buzzer is part of basketball.
The answer is {true}.

Question: Is the following sentence plausible? “Jamel Murray was perfect from the line.”
Answer: Jamal Murray is a basketball player.
Being perfect from the line is part of basketball.
The answer is {true}.

Question: Is the following sentence plausible? “Sam Darnold passed the puck.”
Answer: Sam Darnold is a American football player.
Passing the puck is part of hockey, not American football.
The answer is {false}.

Question: Is the following sentence plausible? “Draymond Green threw a touchdown.”
Answer: Draymond Green is an basketball player.
Throwing a touchdown is part of football, not basketball.
The answer is {false}.

Question: Is the following sentence plausible? “Malcolm Brogdon banked the shot in.”
Answer: Malcolm Brogdon is a basketball player.
Banking the shot in is part of basketball.
The answer is {true}.

Question: Is the following sentence plausible? “Liam Hendricks hit a double in the World Series.”
Answer: Liam Hendricks is a baseball player.
Hitting a double is part of baseball.
The answer is {true}.

Question: Is the following sentence plausible? “Sonny Gray was out at second.”
Answer: Sonny Gray is a baseball player.
Being out at second is part of baseball.
The answer is {true}.